點解啲中國人話香港人係同日本混種 又唔講下 香港人係同英國人混種?

如果香港9成人有鬼佬基因，佢地仲會唔會踩多過讚，肯定9成屌翻自己領導人多過屌鬼佬

你問下雜種先

中國人土改文革後全部係生蕃後代